有財演facebook page 叫賣自住樓

得果兩千幾人follow

9up錯左 del左個page

洗幾百蚊廣告再開過就有啦

人地開緊收錢group

2020
跌幾多

Dr Ng 話跌7成